[保持憤怒2] 說好的今日提堂呢？

又話沙田裁判法院？

係咪我盲左睇唔到

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU